有冇人答到我老豆點解而家咁？

老豆讀得書少，但佢問嘅問題大學畢業嘅我都唔識答，有冇Ching幫到手？

1)點解前線要攞把遮企喺到擋子彈，又唔係打又唔係走，企喺度挨打，保護後面班on9，佢哋最後咪又係走，點解前線唔走先，等佢哋無得再企後排食花生？

2)點解班狗想殺手足，手足支棍唔綁把刀殺咗對方先？

3)點解出去嘅人夠膽帶gear、汽油彈，但唔夠膽帶刀，橫掂check到都係被人拉？

4)點解班和理非中老年唔幫手運gear走，下次擺翻喺物資站，要手足自己袋喺身博拉？

5)點解大家圍重武力嘅狗屋，都唔圍狗春袋—宿舍，又有休班警打，又可以破壞翻佢家園？

6)點解仲未升級？殺狗太大罪唔敢做我明，但點解燒狗屋、燒入面啲狗車都唔敢，縱火大罪得過暴動？

7)點解風向post永遠佔據熱門頭五，行動post永遠唔顯眼？

8)與其俾人屈暴動，點解唔真係暴動？

因為一樣米養百樣人.

六個字答晒：「無人想身先士卒」

因為佢地弱智

啱

因為我地本質唔係殘暴藍絲

點解無人揸架貨櫃衝入狗群？

拉

因為真香港人本性善良

半澤直樹本身都善良但都會以眼還眼，希望香港人都有半澤直樹嘅精神

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

我老豆都咁問我，英雄所見樂童

殺警捉到幾乎肯定終身監禁或當場射殺